
                      Plagio descarado de intruders,de  una clara diferencia,el nivel de esta película esta muy por debajo de la de  te mantiene en tensión en ningún momento y lo peor de todo,no empatizas con ninguno de los re....
        
            